世界很亂

人生很苦 但你要甜
已經盡量樂觀啲
成日都覺得下年會更好
點知一年衰過一年 做咩都好似有阻滯咁
有時會無啦啦有傷心既感覺
間唔中又會發惡夢
諗住做下gym個人會開心啲 點知依家連gym都無得做
係咁飲酒又會好撚肥
有時覺得人生充滿唔同挑戰 要學會勇敢
有時又覺得世界太多誘惑 所有野都變得好奢侈
真係令人又愛又恨

世界很美 因為有我肥boy

又失眠屌

惡運到盡頭
好景即將降臨
明天將更近